點解依邊好似多左好多5p咁

吾 系 依d平時高登成日見慣
依邊 挽 都有人打埋

因為新ser要重新開始block 佢地

哦係咩?
你唔講下高登多成班五毛同憤青小學雞?
起碼我暫時呢邊都係假膠多
定你淨係識睇5p字黎分辦5p?